窮人唔好生仔 vs Keith Leung，邊個靚仔d？

窮人唔好生仔：

Keith Leung：

貼圖都唔撚識

一座山一舊雲

Billy 靚仔d

梗係窮人啦仲駛問

緊係查查啦屌
唔洗問呀

阿查型好多
如果兩個都變瘦應該差好多lv

難兄難弟

成班傻鳩

同一個人嚟嫁

Cha b平時拍片係上面幅圖
返工就係下面幅圖

咁都唔知

窮巴個樣正氣好多

查哥都一樣call g

邊個咁大整蠱呀？

天地有正氣

Keith Leung無叫雞

推到窮人唔好生仔見到

窮巴

識自己修髮

好明顯同一個人黎...

第一個好有藝術家執著既眼神

同一個人黎